放 Ricoh GRIII , 新買唔夠一個月。

$5300

新入手，機齡唔夠一個月，影過唔夠50張相，有盒有單，送清潔工具同一張32gb sd卡。

Push

部機似用左幾年

影幾十張相就咁

齊頭4000收左佢

點解要放?

不了，無閃燈

全新水都係5600
買得起5000蚊機會無3舊水？

4100排

4500 留tg

師兄去dcfeve放喇 你呢個價好容易出
唔使係度畀人小

個mon貼仲要有汽泡

呢排好多人放GR3，星際都見到幾部二手，要新過樓主嘅大把，keep住先啦，唔係就同人鬥平

其實呢部嘢真係要早放，依家爆唔少缺點少人搵咗

真係有人咁乞兒爭3舊水走去買二手？

水貨同行貨二手其實一直都差唔多價錢
你去dcfeve睇下鏡或者比較近期出嘅電話就知

水貨得所謂「店保養」而且你又唔肯定貨源
二手行貨起碼有事都仲有廠商保養
本身行貨同水貨價錢都差好遠
所以妳冇得咁比較
水貨二手都平過行二手

留名等聽缺點

無閃燈，官方數字得二百張，現實用家數字得1-150左右，過度壓縮嘅機身加入防震做就溫度高，溫度高嘅地方好快過熱，高溫做就唔少問題，真係硬傷，如果輕量用家OK，影出嚟係OK，但重度用家真係不了，佢呢個價錢仲有好多選擇

可否推介一台有機身防震又入到袋的口袋dc 給我？
價錢無所謂

冇閃光燈嘅位同意
做以下既野可以減少熱/電問題：

Sound off
AF燈 off
On/off 燈 off
Shake reduction 夜晚先開。可以set個record 制成shake reduction on/off制
較暗display

呢個setting我個人大慨300張左右 冇過熱

長知識，用緊gr2本身想入gr3,

你咁講完之後，我放棄升級

最慘係天熱就九龍新界無得避，影Off 影Off大法，你呢個方法叫ok，但有啲場合避唔到，例如較暗Display呢點，烈日當空下唔得，一係盲狙，一係入佢個OVF係最佳解決方法，影近野先用Live view